我係一個來自陽間嘅鬼

其他人都叫我做

屎忽鬼

好撚慘，開左post廿分鐘都冇人理你
見訓唔著，應下你啦咁

好撚慘，開左post廿四分鐘都冇人理你
見訓唔著，應下你啦咁